[908]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續討論區(189) No Way Man播未呀

IONE全體成員合照

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅十八宗罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力
老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、偶校時期出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

pd48 時期：
三、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
四、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章完全唔尊重日本妹 前期節目花絮入面無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
五、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
六、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

七、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
八、傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去

九、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出
以下係某婦同AJY嘅完美配合
十、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十一、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十二、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十三、自九月一日起日日都有新面孔
十四、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十五、八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C,唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十六、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十七、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

十八、Coloriz*iz活動期間上IDOLROOM玩遊戲嘅時候推NAKO元英,元英就比佢撞到仆低,跟住係NAKO

偶校已經對佢好反感 但今次pd48見佢實力改善咗嘗試接受佢 但佢啲行為愈黎愈虛偽
by資深偶校飯 丁丁車

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

更新痴咗線名單
斬碌鳩落嚟 油B
MisaMisa 油B JYP
起身刷牙 油B
一生遺憾粉 油B
小飯粒 珠珠
指原莉乃旦乃樣 珠珠
裴咲良
原因:
1.愛油油愛到入骨分唔清埃鬆成員啲樣 個個都係油b
2.為咗證明對油b至死不渝嘅愛 係石油氣罐隔離玩蠟燭
百搭 油B
神崎次郎油B

燈神名單
黃美英係我老婆
原因:1.朝早講完恐懼教室唔會有油B即日中
2.奈油CP開口中
3.燈中油B同日本妹一間屋
4.燈走尾尾燈回尾哥
裴咲良
原因:1.AKB48G 2018猜拳大會同邊組加油30秒後嗰組就會出局
2.IONE出concept相嗰頭講完第二日會出埋淨低嘅4個10
秒後官twi出相
食咗藥未啫
原因:1.開過石頭集氣區結果啲氣集咗比石頭出身嘅油B三位出道
2.朝早講完IONE 01line唔friend結果恐懼教室出埸嘅就係佢哋
3.燈死朴志殷

抽中油B點算?唔洗驚
MISA幫你拆掂佢

請務必save依張圖落嚟換卡
請務必save依張圖落嚟換卡
請務必save依張圖落嚟換卡

燈神總選舉正式開始
燈神七預備組
miyu巴:寶礦力,喺韓國發展嘅日本公司
Swderina:酒
黑色五葉草:啤酒
名井南極地漩渦:subway
華可可:午餐肉
殘兵敗將:炸雞
太妍Taeyeon:汽水
燈神七燈ing
裴咲良:Baby G
黃美英係我老婆：急凍餃子,公仔麪,日本妹上到你好雪櫃
食咗藥未啫:燒酒

想死
幾時先播

依 好似冇揀到韓國

係909日
半日爆post

將上個po減1算

今晚佳恩d相好正

無錯喎，你望下鐘

事但啦，宇宙天團無分國界

留名等NO WAY MAN

係咪真係有人揀果個分類黎睇其實

830呀仆街，歌呀，我要歌呀

我都係

我睇開最新

有，我頭先等咗陣就估會唔會係有人唔記得揀台

PD post 日韓都有

歌呢

sor

係咪會播架 幾點完個節目？

好眼訓 吹完水未

第1頁留名

突然推得勁快 做咗陣assignment就推爆咗

痴撚線先會等
聽朝打開個YOUTUBE就有啦

咁樣出都幾好~~

AKB48のオールナイトニッポン Broadcasting!

呢個po最多係咩？

他媽的，說得像你這小畜牲沒在等似的

洗鬼等聽朝咩 一陣沖過涼出黎上YOUTUBE隨時都有

我就最中意聽有中井係到鳩UP既節目

根本幾次都係ANN放完就MV上YOUTUBE

lm

心情有啲緊張

點解我上埋榜

心跳又加速緊

呢首？

咁抒情

rgb(241, 210, 231)

幫支KB SET定先

佢D咩相黎

個ann幾點完 我較定鬧鍾前10分鐘起身聽不如

快了

播啦 訓乜

黎喇，no way man

到？

gogogo

係咪到啦

來了

終於

頂唔順, 聽日先聽, 訓先

渣ga

走咗去打j

播啦

黎料

no no no no no way man

見佢地係到fing 隻舞都應該

係咪又比你地燈中
teacher teacher咁款

又係個D唔會留低係記憶既歌 完

...

比我聽埋先訓 我愛你呀朱朱
好似怕我累咁
高橋朱里好きです！！！！！

我為左d咩留到依家

NO WAY MAN NO WAY MAN
OH OH NO WAY MAN~~~~

宇宙女團今次又贏

老老實實, melody唔錯, 好過jabaja, teacher teacher...我覺得
唔識歌詞

第3頁黎明

我都係J返la唔知咩rose算

罐頭歌

見到有人話
FUNNY SONG

no way no way no way
no way way

我究竟聽緊乜
I think so I think so

係AKB世界CALL唔到既歌就唔會留得低

但隻舞好似救到咁 講真感覺好過teacher teacher嘅

真係聽到宜家都搵唔到任何記憶點
teacher teacher起碼我都記到teacher teacher 那些
呢首真係仲衰

日飯：唔緊要 我都係為左張握手券架姐
韓飯：唔緊要 我都係為左張生寫架姐

Hey hey hey hey hey no way man hey wow wow wow baby baby sorry sorry

一言難盡

播完

真心 詞我就聽唔明
但歌寧願聽Ione

唔係因為Miyu畢業選拔黎

好快

應該同Teacher Teacher一樣聽聽吓就愛上

點解首歌完全唔似播完咁款 咩事

咁上下色差唔多啦

neineinei

希望都有360度山頭轉圈

唉 訓

會買既你播雪花爛聲都會買
聽歌我點解唔聽番真係識唱歌作曲個班

肥秋啲詞係咪又回塘阿

我地要相信no way man 有少時GEE既效果

可唔可以兩隻都唔揀
我聽番 꿈을 꾸는 동안算

又係電音風。。。

有少時GG既效果

從來肥秋有心既歌都係CW曲唔係SINGLE曲

唔是啦 垃圾就係垃圾 劇場曲其實有d歌都唔係好call得 都係好聽既

而且得罪講句T8以外AKB既歌其實call位算少 比起地下既歌

GEE GEE GEE BABY BABY BABY
NO NO NO WAY MAN NO NO NO WAY MAN

屌佢播播下就無縫銜接BGM
仲以為曲風轉得咁奇怪

同地下邊有得比 地下比你班痴線佬玩

肥秋真係唔上心 pd48佢一定收好多錢作嗰兩首都良曲黎 我都係等PV算 訓得

屌奶星唱得快就rap咩屌

everyday咪錄壞左

我黑人問號咗

拉布狗都係

有rap過咩

陳庭佳式RAP

屈

我最後彼氏席架

肥秋嘅心機俾晒produce48兩首
呢首獎勵單想要好歌？No way man

後面成段高速應該就係肥秋理解既rap

頂我真係完全聽唔出係"rap"

呢幾年48 SINGLE歌詞真係好多都麻麻
見PD個首寫得咁好 以為今次會有番水準

Oh oh oh oh no way man~

歌詞hea都算數

d曲風仲衰過teacher teacher +8+ 真係支持唔落

個四眼仔啲節奏感不知幾好

睇下山本彩個面幾有心 根本呢隻SINGLE就冇意義咁上心做乜

a yo GG！

得罪講句，好撚老土好難聽...

53單覺得幾好
渣巴渣不了

肥秋可唔可以對48上多少少心

一開始播個吓電音？以為返咗70年代

曲風太柒

爭咗10年以上

仲會期待AKB SINGLE
我覺得呢個想法真係好勁

個一年究竟有幾多口水歌

默默打開teacher teacher,
先驚覺肥秋既暗黑兵法係永遠用更差既新歌黎捧翻垃圾舊歌

teacher teacher都有啲洗腦feel
今次呢首................

想要lee d lv 唔係好過分姐吓話

咁係唔係唔買先

真

唔洗用糞曲黎形容 已經叫收貨

因為上一首好好聽....

為左首爛鬼歌 仲要拖多Miyu半年
激死
又唔開得Fan Meeting
明玩人者

買啦屌 有尾哥有仁美有奈子有美久 仲有其他produce48嘅女女 唔通唔買咩

53單一定係今年最好
其他都好垃圾

真係唔係扮老屎忽

但係經歷過神曲年代 E幾年真係糞到開第2次聽既動力都冇

已經對新歌0印象

大佬要睇比邊個先得架
隻歌就永遠代表個條友既歌咪好少少囉
NMB個隻不知幾高質

最後感傷列車最好聽
禾珠或成最大贏家

就係你lee d 咁都支持去買cd肥秋先出咁多垃圾

表曲=垃圾
裏曲=好少少

已經有

T8啲歌都好過近幾單
首首都正
除左呢首

其實腳鏈同53單都唔差 但其餘個啲都

冇錯呀，可能pd嗰隻先最好

含淚買
屌真係好想支持produce48嘅女女呀嘛 何況奈子仁美做護法 尾哥初選拔wo

一隻麻友畢業 一隻世界第一都唔比面好番少少就真係放棄啦

一開波嚇到我跌咗部手機落床

Nmb新歌幾好 不過呢種曲風好似曾相識

寧願你買izone cd都好過買lee d鳩碟
作為送行曲，到聽即刻火都嚟

咁撚垃圾都拎出嚟

我宮脇咲良跟咗你咁多年，無功都有勞呀
你依家攞隻咁既歌黎噬我？
好，你噬我呀嘛？
mnet, 噬佢

娘娘畢業咪一樣係垃圾歌

我覺得腳鏈幾好聽 雖然好多wowwowwowohwow

去搵彩了

izone 都仲話有d意欲，呢首真係

就係聽音樂都feel到首鳩歌delay咗20年

好嘢呀肥秋，送別櫻花都出垃圾

幾時死呀屌你

神曲喎 成隻歌淨舉手為佢而設啦

獎勵單/送行單咁嘅貨仔我啱啱真係好撚火滾

izone都有d係正常，唔考慮人問題都買得落
akb d鳩歌真係我呀爺都嫌老土

已經唔求有46嘅水準 但都唔好塞啲屎黎阿

一聽真係笑咗
當我狗咁撚

下 我覺得好聽喎 唔計MV 摔角既話

我期望會以為有呢首既質素

冇人諗過本身隻歌就放咗係到等黎用
唔係為佢地度身訂造

懷疑08-10年d劇場曲都贏lee首撚屌歌

連舞都特別

真係唔買？
但miyu畢業啦wo 我宜家好矛盾呀

腳鏈真係好啱麻友

lee首搞鬼feel另計啦

第一個女仔好gfable喎

唔明你logic
你支持miyu點解要透過支持肥秋d垃圾去支持miyu

隻歌好少少 我都會講
Shut Up and take my money
Miyu拖左半年畢業 Fan Meeting 都唔開得
就係因為隻爛鬼歌？ 肥秋難怪同Mnet 合作到
我火都黎

呢首起碼你記得佢奇奇怪怪
No way man就真係no way man

早期劇場曲好多都高質 呢首真係

被禾珠伏既中野郁海

感覺俾人當弱智
咁嘅垃圾都好意思拎出嚟

因為隻歌拖左佢半年呀！！
我寧願幫佢Youtube 落廣告都好過貨d垃圾

sor9，係第二個

well yes
一聽前面就知係lee首，某程度上係成功

MEMBER有權選擇唔入選拔

頂唔順
teacher teacher都叫食得落

不求高汁
最少隔離 ione 水準
你老母攞垃圾黎攝時間

岩岩聽完, 我又唔覺得有你地講得咁差 不過我已經好耐無聽過AKB既新歌
btw, 46今年D主打歌都跌左watt啦...

咁。。。。不如睇定啲先比較

你可以等埋其餘mv先決定既，聽朝就有

新歌係呢首呀嘛? 我應該無聽錯歌

似sidetrack

都係，2邊46都差咗
唔明點解咁多歌俾肥秋揀都可以揀正d垃圾

佢玩AKB咁耐淨係玩左2次選拔
只要歌正正常常
正常都想多次選拔點都叫風風光光畢業（佢心願就係畢業前做大單野）

依家歌出哂事 佢用左半年時間換既就係首垃圾

跌咗watt都好過呢啲糞曲 至少都可以loop下
不過前幾年嘅真係好高質

依家唯有求舞 好少少

呢一單既feel唔係應該要似無國境個類曲風既咩,點解要揀呢啲過氣電音

如果個作曲同teacher teacher一樣
佢哋兩個應該有路

肥秋同mnet 真係無令我失望過
次次都令我絕望

應該係肥秋心中嘅韓風&rap

我係櫻花真係欲哭無淚

乃團D典型慢歌我已經聽到唔想再聽 , 而欅坂就一味為中二而中二, 平手forever
最後又要講多次, "被迷住了吧"係今年肥秋最好聽既歌我覺得.

牙呀啊亞
無心睡眠

乃d歌真係好悶啦開始，首首都係咁

櫸就自從不協和音玩爛咗平手之後依家成隊都唔知做咩咁，好似好迷惘咁

被迷住，歌好詞正舞又好人選又得，好撚完美

比你入選拔仲想點 咁多團咁多條友放番未來賺錢工具落選拔好過啦
你人都走仲要你做乜 你又唔係咩大人物超選拔
大把人畢業都選拔唔到啦

幾好都救唔返

個堆根本一大堆神曲

Nmb48 首四字熟語都正

到底係肥秋老了，連揀歌taste都變了，定佢又有新玩具了

我諗呢句你應該用到本家大粒野畢業先會用唔到

依家櫻都好呀
最少可以專心玩ione
Miyu
Miyu本身就無野做 唯一希望就係首歌ok
風光畢業 跟住 做自己想做既野
依家拖到下年
果時咩人氣都無哂喇

肥秋唔計48 46

旗下仲有3團人 + 1團招緊人既BAND

佢開始走火入魔 愈開愈多團 CAP水
唔計 48,46
又咩LAST IDOL 黎緊又搞咩樂隊

結果咪整體質素下降

乃團有時聽下cw,unit反而仲正
不協和音初頭聽都r晒頭
但睇埋live先知神
之後d歌真係走火入魔
btw你地爆太快我唔想搵,求no way man link
聽下係咪咁糞

LAST IDOL高汁架

因為唔係全部都係肥秋揀

#191有

上少少咋嘛，懶

miyu應該好快會改做自己滿意既版

都話member有權選擇唔入選拔
佢懶死話畢業咪得
9期一開始係捧佢 佢自己交唔到數 洗腳呢樣野自己攞黎

咪玩啦 就算首歌幾神都好 個重點永遠都唔會落係竹內到

結果剩係除左竹內飯覺得係畢業曲外 其實冇一個外人知道

E個就係AKB既現實 竹內臨畢業前有PD48已經算非常幸運

no way man 果part chord好似夾硬加落去咁，做乜

頭三個人都走咗 為到隻歌可以表演幾多次
點解又要比咁好你

乃團CW既慢歌其實幾好聽, 例如近期少少既三番目之風同Against, 係唔明點解D主打大部份都要揀慢歌...
欅坂為左match平手既中二style所以死都唔肯轉其他風格既歌黎唱, 變左曲風 >>>>> 質素

我知 但唔妥因為咁而哂左佢半年時間

最嬲嘅係肥秋明明有能力 點解唔肯比多少少心機去做48
搞到人一次比一次失望 好掛住以前神曲連發嘅日子

就算入選拔都可以照原定計劃12月走姐，我就唔係好信營運會特登淨你一個produce決賽組，好核突姐

打錯左, 係CW既快歌先岩.

每個人畢業都比隻好歌佢都幾麻煩

元英櫻清純 實際出嚟啲應援色都唔知點撚分

可能係肥秋眼中係傑作呢，佢次次掂親舊式電音就係咁既衰樣

得罪講句 一個唔撚好彩

真係俾大家燈中 小珠係候補C位 大家先再喊多幾聲都未遲

我上個post睇到一半放棄走過黎見到你地屌緊54單
聽完,一開波就成陣懷舊味
而且睇佢地係咁易跳都唔覺隻舞有幾難

欅坂再係咁捧平手 真係死路一條

連續幾個大野畢業應該連續幾隻神

最多咪高朱調上去

始終覺得因爲欅紅得太快
令整體image 都定得好死
46兩團太有固定風格

仆街原來我估中曬no way man歌詞

乃團初期d主打真係好正,快慢都有
後尾d主打聽過下就算,唔會入playlist

中呀

聽到呆咗 9up都中

究竟有咩可以係可以燈唔中

pd po第一燈神

因為想似韓式口水歌，所以夾硬加落去

上面個乜乜選舉可以摺埋了

一個團如果整體image太過單一既話就會好快厭然後收皮

超越twice不是夢

靠你了

唔一定 諗起高橋南畢業個首

出廣東道不

懷疑可以用no way man攻韓

泡菜仲有咩歌用呢啲曲風

就係冇
用懷舊取勝

咁不如作翻首跳舞街主打懷舊好過

玩到復古咁大獲

攻韓都唔掂 ，no way man 係聽過最難聽既歌

應該唔會衰過 I LIKE DIU DIU DIU掛...

no way man真係幾年嚟第一次聽到咁。。。嘅歌

shit啱啱醒起首 以後就拜託了/We together
miyu個高音咪會分俾死八婆唱

垃圾

繼續降Key

兩舊都係糞，仲要比邊舊糞好d

按J撚

瞓覺

令降key版成真

香港人角度屌屌屌有話題性d,no way man真係不了

加埋娜榮b 就perfect啦

都唔係咁差啫

利申唔識日文

所以你地訂曬COLOR*IZ 同54單未?

只可以講個base 係唔差既，但加埋d垃圾電音就真係不了

都話成績勁過twice我去time square握手

聽多幾次好聽過teacher teacher嘅

都唔係好差。
話晒係好多pd既第一次同最後一次,俾下面啦。

我總係覺得d電子混音太搶

其實可能賣女賣左櫻奈都係用心良苦為佢地好,akb 呢條大船始終都向下行。

咁兩年後番黎把撚

咁點解唔賣多d 非人氣成員或畢業果d

冇錯，最好執撚左佢

No way man 真係好好聽

完全係恰鳩啲色盲嘅人

揀d鮮d實色d既唔撚得
係要淺藍淺綠,橙紅咁撚樣
到而家我都唔知點叫hi醬隻色

其實彩燕Nako都 差唔多

可以叫肉色既

第12頁先留名,琴晚訓左今朝先知佳恩有PO相.好Jeng

珊瑚色??

韓字快到呢

果然屌聲四起
得罪講句當年曲奇都被人話糞曲而家咪又紅到癡撚咗線
留名呢首一年後俾人話神曲

琴晚ig條片最後櫻花偷笑

男人會唔會表示清純櫻奶粉hi全部都係粉紅色

根本11個人 咁多人就唔應該玩顏色

用啲明顯既色咪冇事囉
紅橙黃綠青藍紫啡白pink

冇可能
lee首垃圾
聽開頭5秒就熄咗

我覺得好過teacher teacher噪音

On9
聽聽下瞓着左
我覺得no way man 唔差
夠快配埋shuffle dance就正到仆街

暫時覺得teacher teacher好過首垃圾

起碼個音樂係入得耳先

搵色都搵死人

真係櫻？

依家揀色揀到咁樣 我去g持櫻都隨時被人入數話係g持清絕奶粉

Teacher teacher其實唔差
係個mv

其實sentimental train 幾好聽吓
點解又整首咁嘅歌

火車抄格離團嘛音樂實係好d

聽izone啦
幾正

360°山頭轉圈

佳恩媽媽

yes
izone has my yuri chan as main vocal

勁似囉個副歌

yes must be copying

首歌令我回憶起當年PD101 差d整死pinky既
24小時

爭咩呀
La唔知咩rose > all

La la la vxxx rose 係櫻唱

淨係有yuri chan已經贏咗

輕鬆屌打
mnet: 又賺

真的嗎

櫻吊打yuri

抽中油b比你

邊個係真c大家心照

點解會知係櫻主唱？聽出嚟？

先多謝你

唔係韓團鍾意玩團隊性禾櫻一早壓勝咗yuri chan

佢唱首歌名喎
youtube咪有得試聽

哦原來咁推理出嚟㗎

#好きなんだ同腳鏈都幾好
肥秋學人玩乜撚kpop

#好きなんだ 勁正

對返隻色

不過你個油B係首法文名歌都係主唱位
你放心啦

仲要係kpop一早唔玩十幾年嘅曲風

初試kpop

咁你買唔買?

好嘢，正

0:05-0:14 Chaewon
0:15-0:19 Eunbi
0:20-0:21 Wonyoung
0:22-0:25 Yujin
0:27-0:34 Yuri
0:35-0:38 Sakura
0:39-0:42 Eunbi+Hyewon
0:43-0:45 Yuri+Minju
0:46-0:54 Yena
0:55-0:59 Minju
1:00-1:05 Yuri
1:06-1:10 Chaeyeon
1:11-1:24 Sakura
1:25-1:27 Hitomi
1:28-1:38 Yuri
1:39-1:42 Nako
1:43-1:44 Hyewon
1:45-1:51 Wonyoung

youtube留言有人打左出黎

主唱只係代表佢唱得多d
好多團嘅主唱都唔係最紅果個

屌當年曲奇咪又係復古
唔好唔記得舊燈連燈燈力有幾咁強

但係佢係宇宙主唱

偏偏前輩ioi 最紅係金世正

0:43-0:45 +Minju
我立即屌佢老母

但鏡頭一定多

大主唱係唯一一個唱夠4段

當時最紅係有情

好多橙色

共識最紅世正/有情
柔B集哂兩家大成
人氣仲唔係最高

屌 肯定每首歌有30-40秒係條 唱

佢係主唱都預左佢多PART, 到時如果打歌都未必係咁影住佢
NO WORRY

宇宙主唱又羸

正確
冇話你唱緊就比鏡頭你

睇咩舞台
Show con一定影到實一實
唔好唔記得Show Con係Mnet 搞
當時PD未到油B Part就影左佢先

SHOWCON呢D算鳩數啦, 我地要睇長遠(好似係

其實你鳩還鳩
可唔可以唔好成日拉埋I.O.I黎講__
煩撚到喊

就黎有得恥笑佢地預錄搵唔到鏡頭

禾櫻pd搵鏡頭好撚勁

我覺得難唔到日本line

話晒做左咁多年偶像喎

難唔到佢

韓國MB就難講啦

你又知係粉紅色

韓國幾個 特別係我蛙同清純

氣勢磅礡

櫻(電腦音)

仲係十年前既kpop

我覺得16年Love Trip另外一首選拔歌しあわせを分けなさい先正

當年呢種曲風都未玩爛

ioi兩個主唱
俞璉靜同世正
不過俞璉靜比世正更似ioi主唱
Wanna One金在奐同河成雲都係主唱
都唔係最紅

連登果然係同主流社會睇法唔同

no way man好聽
柔b好可愛

黑門市場食雪糕之時一間鋪播dududu一間播曲奇

同一個人黎?

試聽都有中字

我對NO WAY MAN其實無咩感覺
但話曺婦可愛真係

個名好似係post名

未開

講事實

唔好抱咁大期望

係咪cls㗎又爆

NO WAY MAN

慢慢打總結

[909]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續討論區(188)今晚ann+聽晚唉鬆團綜首播直播團歸來

1.長頸鹿s vlived
Halloween主題cos咗禾竹冇睇過嘅哈利波特

2.from身在韓國嘅小智心滿意竹巴

3.D day倒數

4.尾尾

5.3號第2場fansign

6.

7.素慧飯站影嘅
節目話佢似素慧

8.

8.肥妹相in coex

9.依家啲人越嚟越猖狅

10.喂?係咪999啊
[img]
[imf]

11.To小飯粒
suggested name
大飯桶
食屎痾飯
家燕媽媽加-;-
大LIN粒
宮脇彩燕

12.Hightlight melody

冇話可說

13.IG update

一去到live就等睇廢C 出醜

外地評論大讚 係全隊唯一主唱,大家有排忍受

蜀中無大將

其實佢同其他人唔係差好遠 彩燕仲好過佢

因為彩燕係main dance呀嘛，咪益咗個無樣叻既賤人囉

以前世正同璉靜上到既音其他9個都上唔到。依家曹婦上唔到既音，其他人上到，咁到底邊個係main vocal

比你發現左
其實其他人都唱到高音
不過izone揀左

神選之人

MNET的寵兒

被省中嘅細路

小公主

尋晚訓左無追po
Ig條片櫻花左邊果邊係邊個黎？
咁似狗竹既
同埋見唔到個八婆

如果你係講不停望鏡頭嘅嗰個
係真真

依係喎
佢個頭咁分左界我認唔出

另外一個係邊個

新po留名

你仲話之前唔係故意

茄子巴已經入晒坑

準備收負皮

FAVE 申秀賢
Mamma mia組

之前還之前

彩元隔離咪個八婆

時運高我竟然睇唔到

佢地日文歌好似唔受歡迎? 旋律來講我聽聽下都覺得ok

同歌冇關係

依家係咪爭團體相

提提大家

我都係聽聽下瞓咗

仲有mv teaser

睇嚟又唔會日日有新嘢出
仲有4晚要po嘢

團綜尾播

但youtube都會出條喇

會

如果講youtube view日文歌個view同韓文係差好遠
但係次次出歌都上line music榜 其實line music 日本多唔多人用

Nako大頭相又治癒到我

濃妝真係唔適合大頭…

今晚播完接着播
直播團留名

我都睇唔到
我以為八婆係彩元
你講完我再睇
原來八婆隔離就係彩元

一起身又爆左十幾頁

曲奇其實排唔上神曲

紅係因為舞蹈簡單全場一齊跳 個期每場LIVE都會出黎教
同埋AKS真係要多謝個班外國飯同SAMANTHA做起先

可能我講得唔好
梳
彩元係好撚正

No way man 係shuffle dance 就正
好似teentop首rocking

諗下好啦

純ff
自己鐘意快歌配shuffle

twi櫻洗版

有冇人Gmarket 訂Kinho 裝，貴就貴D但係小咭係咪全套齊晒

好似係齊曬
46款小卡入面嘅唔知幾多

邊首垃圾啲
渣巴渣
No way man

渣巴渣
撈威咩

齊矖? 咦！？有點興趣 不過無時間了解gm訂個流程

d時間用晒黎了解twice

嚟緊又可以了解下twice

喂呀

Izone公布咗飯名未?

少見地見台仔話no way man唔好聽(雖然係用微妙兩個字)

油飯

當你飯一個人/一隊野水準愈黎愈低 你標準都會愈黎愈低

你話akb水準高左？
定係台仔d和諧技能終於減左d

台狗不嬲食屎大

kinho款唔同
唔洗抽 齊12p

呢到有無人會買KINHO款?有既可唔可以同我夾, 我唔識用GMARKET
然後油B小咭當然係要拎去送比MISA巴

1.25渣巴渣打手

咁樣買kinho咪最好？

kinho就得嗰一嚿盒仔咁嘅野同埋啲小咭
係睇下你覺得咁樣值唔值嘅姐

你淨係要啲卡？

cls 唔通真係燈到變神曲

想試驗人品就買碟，純綷想儲野/聽歌就買kinho

唔係
得d卡同舊電子垃圾
無啦
之前有巴打話堆卡同folding photo cover d相一樣 自行判斷

鍍我 高真 火蛙 海率 上電台

屌啦
一齊抽卡先刺激

想問photobook入面係滿相定空既？

梗係有相

實物都未有

有相架

洗唔洗講埋唔係生寫個隻相

冇失望 有彩卒業野賣 都買左幾樣野

Photobook用d貼紙痴哂 個樣先

其實空嘅photobook可以團愛水
每隻碟都有一張相
同人收相换相去塞滿photobook

係喎唔記得有彩姐買
我代購晒D鎖題扣同FILE

izone主唱=yuri chan = 最紅

近睇元英個獨立poster
唔係好掂

考哂mid term?
近排咁得閒?

聽日8半考呀屌你

前幾日考完路過

覺得no way man唔錯，啲up beat同電音可能老土啲但唔算難聽，歌詞就咁聽有啲打逆境波同下克上既感覺。主歌開首部份音域偏低，幾啱畀櫻花啲低音炮打頭陣。第一段chorus係咁重複no way man，但第二段重複既似係rainy day，應該係講喺雨打風吹下點樣走落去。

只係聽得明一啲，第二段歌詞似提過：雖然可能性是零，但仍有奇蹟在其中。不清楚世界甚麼的，仍有自己的答案。

覺得出咗歌詞知道首歌內容會幾正。

連登定律 隻歌可能會爆紅

爆紅係因為握手會！

係咪第一輯concept相

我話會紅
2邊一齊紅
sor

今單抽握手都少左人啦，今單110萬到啦

仲有隔離團競爭

harley quinn重出江湖
btw禾竹個眼罩

娜炅個髮色真係幾靚

浄係濾鏡已經令我覺得佢個頭有好多色

呢張先正

依個禾竹嚟

有人話lalala係元英唔係櫻

我知
唔好當我盲比張圖你 串我

冇嘢了一見到lalala就覺得係講緊title song
但係原來係日文BBQ嘅lalala

話說我想問下f9係咪唔係限定團
因為見佢都係選秀節目搞出黎

其實依個❤️係做乜

唔係

入idolschool冇記錯全部都要同原公司解約跟住簽比mnet

感謝

btw有冇人知裴恩英近排點

原來佢都上咗依個廣告牌

mnet剪到佢勁冇存在感 覺得佢好慘
比起其他幾個好似冇咩noise咁
都唔知佢參加呢個係好事定壞事

淨係記得佢前排有上過電台

你諗下stone比哂資源捧邊個先啦

呢個PD系列真係感覺一將功成萬枯

唉屌
屎眼去咗長頸鹿s vlive
佢去咗電台
邊個資源慘啲
定係屎眼都係長頸鹿s揾佢先上到

個電台感覺wfc
長頸鹿s vlive好似仲多人睇

彈得起彈
食緊屎繼續食

尾哥成功賺知名度

成功彈起(fail出道)
尾尾
erii
miho
sae
miyu(？)
misaki
佳恩
允真
狗竹
[black]繼續食屎[/black]
屎眼
裴恩英
失踨
海允
初媛
confirm新女團但係好伏
娜榮
ceo
鍍我

啱啱仲想上黎講 原來已經講左
想死了 雖然否認左
但我感覺到係as既味道

美娜巴都覺得係堅？

有睇電台 睇完幾鍾意恩英
不如 落選個堆組個團啦
唔想見拖航母

P社唔好再出女團啦

我開始覺得佳恩卡14位係P社原本傾好出兩個，點知允真自爆後就改到佳恩都唔出， 留返來P社等出新女團

未到最後都唔知邊個係最大得益

P社係咪咁廢呀
好似出邊隊邊隊就收皮咁

其實初媛成功彈起左
但Cube 質返佢去食屎

P社女團

agger
但係佳恩幾歲啊點等到新女團姐

屌

so far 成功彈起(fail出道)
尾尾
erii
miho
sae
miyu(？)
misaki
佳恩
允真
狗竹
彈起咗但係比人質返去食屎
初媛
繼續食屎
屎眼
裴恩英
失踨
海允
confirm新女團但係好伏
娜榮
ceo
鍍我

其實佢都唔係老
係其他人太幼齒啫⋯

咁仆街 張舊個隊解散
再開新團

咁咪同同團啲人有好大條gap
依家啲trainee好多都已經係00前後
好似

你問我就覺得都7 8 成真
就算唔認 佢都唔會有野做
遲啲就會拎番出黎講
8公主

最佳新人Pristin喎

Pledis啲管理層究竟做乜嘢

呢隊野真係半紅不黑都比多佢
一個帶全家,歌唔紅團員又四分五裂

we like屌屌屌屌
一年cb一次
上次仲要係pristin v

都唔知好唔好
唔好咁諗就係為左救允真，佳恩無得做孩子們既媽媽。
好個方面諗就兩年半後唔駛拖航母，仲有新團個壽命點都長過限定團，佳恩可以玩多幾年
諗落P社都係福佳，將佳恩變做悲劇人物去幫將來個新女團 。唯有希望個悲劇人設可以幫到佢地上位。

望到pristin都心疼 好似望到我班仔以前咁 韓成洙你做咩又歷史重演咁垃圾

邊個帶全家?

韓成洙
我屌你呀

Pinky? 佢最多野做
但係蝗到

希望我仲有機會見佢地

諗起有人話P社只有星探先係最做到野
其實呢D情況係咪應該搵專業人士黎管理會好D, 但唔知會唔會變成金錢至上, 成績唔好就

P社最叻毀人青春 正垃圾

係 p社真係大部分都靚仔靚女
只係管理得垃圾
同埋佢一向都已經係金錢至上啦
一有啲咩事 就雪左先

P社以後淨係搞男團算喇

No way man有少少濱步/安室嘅感覺，如果part舞編得型型地，歌舞夾埋應該會幾好睇

唔會啦 依家已經屌到咁
仲加 pristin就冇啦

咁我又唔明, 既然咁垃圾點解仲有咁多儍豬中個頭埋去
同埋PRISTIN AS都無問題, 又係比人雪, AS仲要雪到D人自然流失約滿走人

連你都灰機
molamola

話曬都係大公司 你睇幾多人爭住入YG呢個大雪櫃就知

韓成洙不嬲都已經係金錢至上 有賺錢能力同價值佢先會俾你出黎 所以先話每次都覺得係最後一次見到佢地咁黎追 因為你永遠都唔知有無下次

拜託，唔好燈

出道black widow 同Pristin v個風格我都好鐘意
係要出啲膠歌又唔放人出黎做野
仆街營運

我想知點解P社男團同女團可以差咁遠

如果真係pristin 混佳恩允真 絕對唔係好事
飯既數量唔會1+1=2
單係而家佳恩允真有vlive 都畀部份pristin飯屌
真係救撚命

一次聽真係 咁既樣
聽多幾次好似順耳少少既
呢D歌真係要配MV睇先覺得好聽

比你入到去咪又係浪費青春, D人真係儍
入YG果D就更加係戇鳩, 先唔好講2NE1點比老楊玩死, 淨係睇TABLO約滿走人果時講左D咩都知呢間垃圾無得救

P社千祈唔好將長頸鹿撈埋pristin黎攪

360度喜瑪拉雅山大迴轉

我覺得啦...
一黎男團吸金量高
而且P社男團都係自己黎
17D歌舞都好似係自己黎
Nuest就唔太熟

唔會咁弱智掛 拆散再撈埋

如果NU' EST唔係玩202彈番起恐怕都係要收皮, 呢間公司真係痴線無極限

所以聽聽下個腦出現曬濱步/安室MV嘅畫面

P社其實係咪有黑氣
韓東根彈起左 但係醉駕之後又收左皮

十七就自給自足團

Nuest 就撞正P社有資源 Dum佢地去101玩
自己101爭氣 （同AJY 默契值 Max)

醉駕係佢自己唔爭氣姐, 同公司無關既

韓東根真係
自己攞黎

但p社依家其實過得好舒服
二隊準一線男團 在手
比隔離FNC Cube 好N倍 斷哂層

原來係自己黎 唔怪得知啲歌差咁遠
唔熟17 但聽過幾首主打都幾正

Fnc如果唔係有劉在石 應該收左檔好耐

黃旼泫番黎應該就一線
同一間公司差天共地

Nuest係歌同concept都係自己黎 公司係點頭同俾錢 但係pd前韓成洙已經當自己無左依團同as 問佢旗下既團 佢個時係答17同pristin

P社係垃圾 YG真係連垃圾都不如

最正依家黃旼泫番黎 唔會變 旼泫&Friends

又諗起樂童同LEEHI, 好嬲呀屌

當冇nuest係佢仆街....
但冇AS...真係唔怪得佢...
AS而家只係一個未被篤穿既氣球
要結既結婚,轉公司既走哂
個個都希望呢個名繼續,但大家都心知肚明
我係Playboyz都唔會繼續拎呢個名繼續抱起望

第一次聽落去係垃圾就已經難吸引外來人繼續聽啦
除咗fans邊個咁有心同你聽咁多次
講到尾都係靠上音樂節目表現係點

MINO首solo都唔知幾時先肯出 CL啲歌都放到發霉

所以我都話要睇埋mv再決定

加個方塊Plz

個幾2個月前公佈會有solo
之後早一兩日黎補拍MV定 拍追加鏡頭
另一個就公佈一陣就出Teaser
我真係呆左
更別提演唱會播錯VCR

菊花偏心得好嚴重
佢唔係睇邊個賺錢
係睇佢鐘意邊個

CL當初續約真係好儍, 係PTT睇番黎話2NE1最後果首歌都係靠佢DARA自己既資源去化妝SET頭果D, 同埋話美國果邊D歌一早錄好晒, MV都拍埋, 同埋有媒體想專訪CL, 但通通比呢間垃撚圾公司BAN晒

不用分那麼細, 大家都係垃圾
TS CUBE P社

AS一早已經名存實亡, 最後出果隻flashback既歌曲質素都同以前差好遠.
所以, P社你都係放佳恩走罷啦...

如果果時唔係MINO去左拍新西遊記彈番起可能成隊WINNER又係等收皮
如果話P社要執柒佢, 咁YG老楊直頭要落地獄

無人想篤穿依個事實 唯有自己呃自己啦 所以由始至終韓成洙都係一名大仆街 咩資源都唔俾全部都係靠artist自己搵同fans 先有節目上

親生子Bobby 就YG 保送SMTM
MINO就慘到係自己去報名

P.S. Winner 彈返起應該係因為Really Really

老楊真係痴撚線
拎住成手好牌都唔識玩
係要呢個雪果個又雪
而家話BP逐個SOLO真係笑撚左

菊花鍾意邊個真係一眼睇得出
你唔鍾意人 你簽佢番黎把撚呀

離開左KPOP幾年, 估唔到YG搞成咁...我走果陣LEEHI岩岩出道, 仲覺得佢幾唱得添...

Flashback 2012出
之後2013仲出左首first love
即係之前大家係咁post 佳恩跳鋼管舞個首

幾時到楊菊花solo?

黎緊YG出新男團 WINNER應該無掟企

拿拿拿, 你講IKON因住比人話老楊都唔算好錫IKON架喇
我對WINNER既認知除左佢地出道前個選秀節目就係MINO上新西遊記同金秦禹上奧地的魔法師
本身真係唔算留意佢地, 可能要等專業人士話我聽WINNER彈番起係因為REALLY REALLY定咩

唔想佳恩續約 但一陣氹兩氹俾佢出團 佢又續
又俾間狗屌公司玩多幾年 心痛

一路都SOLO緊, TABLO都話全公司COMEBACK得最多既係社長

thx 證明我真係走左太耐
等我揾黎聽下先

做綜藝算啦
不知幾好睇

幾時完約

次次聽到有Ikon Fans 話老楊唔錫IKON 真係勁想笑

Mino出Mixtape 好過

唔敢話錫Ikon
但一定唔錫Winner
Winner唔彈起老楊連IG都唔FOLLOW個下真係笑到我.咩社長黎

2012年參加KPOP STAR然後同YG簽約, 而家最長簽7年, 即係應該出年到期

CL 美國個邊應該已經錄好左n首歌但係冇得出

你睇勝利出道咁耐要等到D哥哥去晒當兵老楊先同佢搞生日會就知呢個社長根本係死仆街

我覺得25歲出走而想繼續做呢行既話一係就solo, 一係就轉做幕後.

不過依家老楊最錫都係BP

心諗, 屌你老母啦你班IKON FANS
唔錫IKON又點會明明講係WHO IS NEXT輸左無得出道就地解散都變成IKON呀?
老楊平時咁撚仆街會突然轉死性?

上次BP買榜係咪比人屌到飛天

可能人地同bp比呢

結論: 成班都係仆街

韓國比較有良心既公司有邊幾間?

一講YG我D火真係上到天靈蓋, 可以用每分鐘一百字既速度去屌柒佢地

BANANA?仲有BIGHIT?

Offtherecord

正確答案

哈

香蕉同JYP 比較好
香蕉有義氣
JYP 唔會雪死人
最少俾條生路

BigHit都係

係對某個人好良心

somi

今次solo勁有效率 姐住個名真係估唔到係YG

JYP肯比somi走就知唔差得去邊

算好
明顯下代女團傾唔掂數放佢走

SOMI真係叫做好黎好去

我到而家都唔覺得SOMI等左三年有問題其實
又唔會加佢入TWICE, 又無理由咁快出新女團自己打自己
而家解約好聚好散咪算囉

jyp 大部份都係好黎好去

Jyp咁靚仔

唔好咁啦好嘛

睇佢個樣又唔似咁有良心

JYP唯一唔好就係個死人半空氣唱歌方法
成件事根本就智障

佢出道咁耐俾人笑足咁耐

但係佢好自豪喎

其實JYP真係幾好, 果時先藝話要結婚生仔都照放佢走
WG臨解散前D歌真係好好聽

又高又大隻
我講錯咩?

somi比G忠老師一教就升level
唔怪得JYP出唔到頂級vocal

2AM 全隊

屌你唔想睇金剛棒呀
無啦啦提乜撚靚仔

好撚認同
佢應該好中意soyou啲氣音

2AM同2PM算係少數無比空氣唱法污染既JYP ARTIST

我冇圖sor

佢想召喚misa

File有圖 好似

溫mid term啦叫佢

趙權唱歌好正

又諗起阿當夫婦, 全盛時期既我結真係無得輸
唔知上年定前年佢同佳人將係節目入面對婚戒拎左去拍賣, 權兒個樣SAD到

只鍾意有JAY PARK既2PM

真真肥妹清鈍有節目開工
comedy big league
30號錄4號播

呢單野真係
但唔知點解我覺得而家JAY PARK仲自由自在, 有少少因禍得福

AOMG老細
勁過係2pm N倍
Jay Park 同JYP 唔夾就係唔夾
最少JYP肯俾條生路佢

都係既
如果唔係當日離開JYP
都唔會有今時今日既朴社長

不過有佢係度啲歌高質啲

我仲記得當初分開果時好難睇下, 呢件事應該係JYP唯二比人鬧既地方
(另一樣？仲洗問既？咪佢D死人空氣唱法 )

呢個組合幾正

終於可以追

JYP既最大優點就係肯放人走唔會浪費時間
雖然佢因為咁而經常比人恥笑佢走寶, 但又有邊個保證如果留低一樣會紅先

個陣好大件事
6PM俾人插到飛起

咁佢地果時真係做得肉酸呀嘛, 抵鬧喎

你睇返話走左寶個D,冇一個覺得留低會彈得起囉
唔岩就唔岩架啦
GD如果留係SM都死啦

所以我覺得成日比人笑佢走寶好慘, 走果堆人個額頭又無寫住「我會大紅」四個字

但睇返個節目...
呢個組合真係有D擔心

其實依個節目係做乜的

又可以睇膠真同彩元派膠, 清純同肥妹希望唔好尷尬到完場

都係做台下觀眾姐(?)定會表演嘉賓

短劇

節目本身成班Gag Man 唔使擔心因為佢地搞到尷尬

韓國Gag Man 搞氣氛一流
更何況喱幾個都算比較特點
真真綜藝感夠
肥妹可以用塊臉做梗 再加PD時幾句流行語
清純面癱 掛住食 可以吐糟
彩元 （腹黑Reaction?)

喜劇大聯盟

如果係表演我覺得語言不通嘅笑位一定會出現

膠真Carry, 彩元附和, Hi醬ok~ok~, 清純冇得食變大帝.

搞笑短劇,咁上下野
膠真都話可以去派膠
另外三個真係...
而且睇外國搞笑野有一樣唔好就係有時會唔明D本土笑點,
以前睇日綜有時都唔明笑D乜

唔係即興節目黎

有哂劇本

講起流行語
乜有咩

最多咪得一part仔
made in japan

不會放過你的

就係劇本入面雞同鴨講應該會出現

我的臉頰充滿了producer的夢想和希望

搵條友用假日文同HI醬溝通
諗起秀根叔D普通話同廣東話,鳩UP得黎有幾分似

應該得幾分鐘鏡頭

韓國睇得耐會明d梗
我日綜就睇好少

韓劇一句出名既台詞
肥妹排位果時講過

好正
新西遊記開頭果句
發音岩 但個Tone

真係要認真聽一聽
佢鳩up得好認真

差唔多啦,搵返以前出演D IDOL
一PART短劇都係3,4分鐘左右

好撚正

仲有秀根叔break dance

ioi有跳pick me同bang bang，大概幾分鐘鏡頭

彩妍自己上得兩分鐘

JENNIE SOLO係11月12

wfc

有d已經斷左貨 買住幾樣，到星期六現場再睇
本相簿之前代購左 見到有兩個香港女仔都買左

點解佢可以自己solo
咁其實bp下次cb係咪已經係下年嘅事

抹茶皮膚 李秀根

佢哋上除咗nekkoya仲可以唱乜
4個都唔係跳rumor嘅

痴線又就800

兩年後

四個都有準備Solo CB

根據菊花說法

新歌囉

菊花個腦諗咩

lalala vie en rose

點幫親生仔cb親生女solo

要就到人地個劇本

之前好似係winner個演唱會到播左Ikon嘅宣傳

Old news? 個日期係琴日

係
我係winner啲fans肯定屌到佢老母都唔認得
兩隊fans世仇嚟

我JAY PARK走左先開始睇KPOP
唔係好知佢咩事比人趕走

娜B so cute

好正
段片係琴日出？

唔知
我冇睇過
同埋我唔知點解search親都揾唔到
係izone official我都揾唔到

winner 出到之後放置Play
跟住推ikon出嚟 大力宣傳
YG真係
epik high tablo話得好 菊花成日話忙
不如重新出道

第一集提前公開

播少少今晚內容

娜b so cute

好想要好多彩姐樣果件T
希望之後有得買

ikon同winner好似係同一個節目出嚟嘅？

Who is Next
贏左個隊叫Winner
冇記錯由個陣開始都係Ikon (Team B)係內部評分高分D,但觀眾投票方面係Team A贏

係呀, 佢地係YG個選秀節目出黎既
果時講好嬴左可以出道輸左就要解散, 最後WINNER嬴左, 老楊條仆街鐘意輸左果隊多D, 咪照比佢地出道, 然後WINNER就比佢放置PLAY

所以老楊搞MIX NINE咪不設公眾投票
點知今次搞到一獲粥食晒屎, 嬴左都係無得出道

今晚有冇人睇直播

其實老楊一路都係到無退出過, 所以先成日COMEBACK

依個係乜鳩嘢玩法
贏咗嘅仲衰過輸咗嘅

因為佢鐘意IKON果TEAM D人多D(好似係BOBBY同BI), 點知佢地輸左
嬴果隊唔得佢歡心咪放置PLAY, 你睇強如CL而家都變左雪櫃入面既人就知老楊有幾咁垃圾

係啊,呢樣咪正正驗證左咩叫真正既為所欲為
播錯完VCR,出篇垃圾報導道歉,之後Winner成員叫人唔好罵社長
真係人都癲

我有朋友係winner fans
佢真係憎YG同IKON 到仆街

梗係啦,套野由播到完都冇聲冇氣咁
衰撚過同期既THE UNIT

柳真

YG綜藝全部食晒屎, 蝕撚死你呀學人搞綜藝
仲未計佢套垃圾YG戰資拖朴春同南太鉉出來鞭屍

唔憎都唔係fans啦

唔洗winner fans
普遍路人有心留意KPOP 新聞少少都會對YG同IKON持負面態度

老楊條仆街太大貪啫
想食人三年時間

最多簽七年 比左三年你
你當人地啲公司傻架?

柳真係咪番左JYP等出道

懷疑winner成員睇到菊花比人屌應該好爽

一開始個勢仲好過The Unit
但不設公眾投票=同人講造馬
公眾0參與度
無人想將繼續追

Somi走 基本=柳真會係下一代JYP Ace

係
新女團有rumors話有佢

IKON有留意過下既就係打忙內同玩排擠
其他野真係冇留意,連佢地呢排韓國好紅個首都冇聽過

舞白走左真係好可惜, 佢真係好靚女

拿, 連一向博愛既ptt都會噓IKON就知佢地真係有問題

記得佢真係唔錯
但係好似有啲矮？
選新男團個節目記得佢有出場

佢走左之後好似無咩消息, 無人知佢去左邊咁好似

已經求緊
依家上網d位 一係太貴 一係位唔岩
睇下有無d靚位/平飛

vlive時發生

佢地話係玩咋喎, 呢獲真係信不信由你

有冇圖

真心 BI身上有禾珠同柔B 既影子

開過IG又刪左
入左新公司??

話晒係皇太子, 再嘈因住打埋你

睇哂你就會 覺得呢個團好有問題

可能掛, 頭先search到佢有個台灣首站, 得七十幾likes仲要勁耐無更新

仲有好經典既同大前輩神話、東方神起撞應援色
真係唔怕死架佢地

JYP啲練習生去到邊都係
人地嘅主舞 主唱或門面
所以唔好哂左 希望會見到佢出道

自編自導自演

笑死,天不怕地不怕YG小王子

佢地d練習生應該係三大入面最高質?
講時講, 唔知sm幾時出新女團

唔知忙內有無後悔居然入到呢隊野

未必 係最高
但係JYP肯放高汁練習生走

照計應該下年 年中
rv已經進入穩定期
Nct人氣叫做還好 所以應該會推高多少少
可能年頭會有預告 年中有新團

Yg 同 SM係不歸路
Jyp起碼會和平分手

雖然JYP推人唔算最叻, 但入去佢真係唔會待薄你, 要走亦唔會搞到法庭見
所以唔怪得MISA巴咁迷戀JYP

BI打忙內

聯想返禾珠 係唔係好似
B I 都俾人話過唔尊重BB

BI真心格衰

樣都衰 成團真係冇個鍾意
個忙內就真心慘

小心佢地幼稚園Fans 圍毆你
佢地Fan Base又係班細路

lami

SM有啲女女都唔錯

今晚日本有冇得播？唔知會唔會有人開SR睇

日本都有掛

真係好鍾意娜B同彩元一齊果陣既感覺

sm啲門面 真係好正

SM一向完顏團

彩元好正

睇完兩條link
真係估你唔到

追唔切post 咩link

ikon醜事

加入summary

BI似唔似柔B翻版
恃住老豆錫就惡霸咁周圍圍威喂

咁又咁講, BI格衰, 但實力點都好過柔B, 起碼佢唱歌唔洗降KEY先

我睇過佢打忙内gif 同埋rap節目發神經淋水淋落台下 好似話淋濕d camera
仲有個成員唔知話去蒲bar仲有見到唔靚女ge飯就西面

具俊會好似拍手會直接黑fans面

班迷妹會話oppa好有性格

番外
1. 紫薇指控東方神起應援色「紅色」與日本前輩團TOHOSHINKI撞色。

我岩岩都睇完
之前都冇咩留意呢團
估唔到佢地都幾大膽

前輩團都唔比面
仲夠膽diss BTS
真係癲左

呢個真係笑撚死, 成班無文化唔識字, TOHOSHINKI=東神都唔識

原來咁多人唔知ikon臭屎

最正係佢地愈Anti越紅

新歌pose?

娜B條腿

9成9係
跳果下就奶粉升上黎

12個人成日有個認唔出

依個pose咪係真真爆嗰個

你認唔到邊個

Push

其實某d相我分唔到彩元同

升上黎wink

eg 最新ig片

would you?

今日果ig我都認錯

咪啦，放sum真係off topic得太緊要,大家9up 下咪算

實不相瞞, 我岩岩都以為櫻隔離果個係

講下笑
屎忽痕咩入summary

你班仆街
我唔講出黎就冇人敢講 一講完就衝出黎和議

我睇到嘅時候好迷惘

我已經唔多認得 個樣
次次都唔同樣 嚇撚死人
不過永遠記得佢把死人聲

屌？櫻隔離點睇到係佢

一早已經覺得柔B太似彩元

依句嘢有聲嘅

成班都j柔柔j到眼矇

你知你啲往績架啦

唔知邊個將娜B認咗做nako呢

我邊有發癲

含住嚿野咁唱歌都做到主唱 呢個世界變喇

柔B在人群中總是發亮的

PS 用臉大細黎認就得
彩元塊臉係全隊最細

屌晒上面全部人

牛油同體

明明有人都唱到嗰個音
點解係要佢唱呢

世界十大笑話：非女衣巴無發癲

髮型仲有髮色太相似
同埋平時慣左打格版, 突然有兩個差唔多造型既出現咪亂左

屌 真係就黎集晒全隊人有嘅特徵係身上面 佢個頭髮勁似nako 之後髮色加某啲位又同彩元好似

我邊有發癲
同埋邊有發癲塞埋啲怪嘢入summary

PD48 post 笑話list:
1. 裴巴無發癲
2.

再整我都唔覺似
佢本身塊面太大

打再多針都縮唔到好似彩元咁細

大家講嘅嘢都唔多點解我就係發痲

屌個個而家走出嚟話彩元同油B似樣

佢啲實力普通到嚇死人
隊入面肯定有人唱得好過佢囉

我唔覺

呢獲真係怎麼我眼內人人像你 人人是你
比油B搞到面盲發作, 明明一向無呢個問題

佢會唔會係最廢主唱

3.miyu愛柔理

PD養出黎既最大怪物
純靠背景捧一個人

係照住彩元黎整
個鼻同四個月前唔同晒

曹柔理,可能係世界上最廢嘅主唱

where do you think you're going yuri ❤
hey i just met yu, and it is yuri
but here's my no., so call me baby

日日都進化,唔好話似彩元,我覺得日日都有新成員加入

柔B值得大家去愛
又識降Key
又百變
又打人
仲可能單靠個名就令佳恩驚

N個post之前已經講過，係費事被人屌或者映衰對彩元嘅印象所以先無再提

好彩我仲分得出

求彩元圖洗眼

最重要係夠愛國,你班右翼走狗學下油B喇

求神拜油B唔好仆街, 唔係一間仆崩鼻又要大執, 到時班小朋友唔認得佢點算

肥hi最得娜榮嘅心

彩元圖海夾啲油b圖

阿權點解唔唱高音 要俾條垃圾唱晒啲9叫位

諗起NAKO呷醋話覺得娜榮會揀肥HI

講返轉頭 bilibili都覺得no way man好聽

反正佢都搶過rumor主唱啦
搶埋IONE都得

有排覺得佢照住奈子樣嚟整

唔記得左最大優點
不過佢團綜同宿舍唔戴章我好失望

游蕙禎 馮盈盈

有感覺 配埋個差唔多一樣髮型

有期好似

開google 一search, 原來咁多相

搵人入fs送badge俾油b

遲早_ _=izone全隊

千其唔好開

其實佢內心應該好想屌柒班日本妹
但為咗形象 佢只可以忍
仲要唱埋日文歌 講日文
佢真係好慘好可憐

游b好脹喎

似馮盈盈多

下次櫻冬菇頭

見到日本妹調頭走已經係佢唯一可以表達自己不滿嘅方法

裴巴開左？

所以我而家期待CD第1首多過第3首, 至少可愛風佢把聲carry唔到先

好奇心殺死貓

我打死你哋

係
我睇唔到條lunk中間有joyuri
中曬伏

佢既形象咪愛國者囉

斯路 吸左邊個入去個樣就似邊個

佢而家嘅表現唔夠愛國 好令我失望

幾時村菇頭

肯定有照住整

你把聲好好聽

油B而家忍辱負重, 大家應該要更加支持佢先係

搞到我脫左飯

我成日都開
搵改圖野
search佢search得最多

我覺得唔係單純因為改圖

係愛

"油櫻"可能係佢既最終型態

諗到都想嘔

E.G.

我家可愛柔理

僕街咁都俾你揾到咁似嘅相，咪撚映衰彩元啦屌

樣有得copy , 但個格係無得copy

呢排唔知點解
身邊識d小朋友都叫柔柔
好有衝動叫佢地柔b

我朋友都係咁叫佢個女, 成日柔B前柔B後

有冇大巴大巴煎落去

無, 因為我姪女都叫柔B, 要煎人先要煎我阿哥阿嫂同我老母

咁佢可唔可愛？

可愛呀, 但我無辦法將柔B呢個字叫出口, 到而家都係BB BB咁叫

可愛油b 💕

只說我知道的料！？

佳恩？！

睇路

如果係
長頸鹿s應該係all in一齊

我燈先
一定無初媛份
Cube 塞返佢落屎坑

初媛食屎啦

燈定先，一定係流料！

一定無娜榮份 要出新團

還我高朱

gugudan

唉

就算搞得成 48系應該唔會編入去

IDOL room?

係咪喱啲野淨係會發生喺我睇既團到

又燈
唔睇路都睇住佳恩小心D啊你班友

忙內退團

我覺得48既都冇份

係咪你腳頭唔好

又唔係IZONE 又唔係同Frd玩
點會想去

下個PO再講

1001